擺低自己心目中top 5 90後球員

世三 asensio kane 古天奴 基沙文

bellerin ramsey xhaka

尼馬，世三，基沙，卻奧斯，isco

Isco Kroos 阿辛斯奥 高華鍚 華拉尼

iwobi

Isco Kroos dybala kane coutinho

Asensio Kane Hazard Kante Neymar

Kante 換 Isco

isco isco isco isco isco

尼馬，迪布尼，迪基亞，卻奧斯，世三

Me>all

25b

lingard

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

iwobi 2和b 2&b 義和碑 伊禾比

無迪布尼真係唔洗傾

迪布尼 利萊辛尼 史達寧 貝拿度施華 捷西斯加比爾

又話走？

阿辛斯奧，麥包皮，辛尼，耶穌仔，Saul

阿辛斯奧換迪布尼
麥包皮換史達寧
SAUL換貝拿度施華

偉傑

咁岩得閒姐
你夠話退出啦